有無90-93既巴秋入黎吹兩句？

無人開既

我開錯左係吹水台 7。7

佢覺得俾人落姐
我唔覺得有問題

咁啫係點好

你想講就講 唔想咪唔好
你都係人 你都有情緒

出 pool 係咪黎架？

柒到核爆

係咩黎架？

咁呢d在心中 唔會同佢講啦

不過佢都灰tick 我會唔send 開開心心當無野
訓左佢算

我唔會話俾人聽

所以我唔會講
佢有情緒 我都有架

你講的話都只係因為你想講
唔想講既話就唔好講

點落佢面法

咁咪係囉 為咩咁拜佢跪佢咁
佢真係神咩
好靚仔定好有錢

係輸架
佢明係要你日日跪拜佢
喊晒咁搵佢先開心
將別人既傷心 用黎建立佢既自尊

唔洗諗佢塊面

唔好理佢塊面

好似簡單d 講想佢介煙

佢做設計？

最緊要你心安你舒服

哦

痴線 同佢講下次你畫靚d我咪讚你

我係咪膠到可以出膠 pool

唔係話唔知咩係出pool咩

男人一個
心靈脆弱到
自己女人講少少野都頂唔到 要發脾氣
好歹有限

如果係設計撚有得講下
設計系 d 人好有性格

藝術係唔會理人眼光 我造出黎就係最好

係

你當係先

我沖好涼喇 臨訓先算

咩撚都一樣
我有家長係設計撚 兩公婆都係
係咁既性格

下搞咩呀 唔懂得你咁耐

咁佢生個女咪大大獲

怪

搞咩 呢個時間封

唔好諗住 到時先算

無得當

兩公婆做藝術 都唔係成日發脾氣

原來係咁

唔好諗咁多啦你

咁無辦法

差d訓著

藝術係修羅道 千磨百練先去到高處 如果用藝術家脾氣黎耍走人唔改進 我建議轉行

辛苦你 搞到咁夜

自卑

每個人都有 d 脾氣位藝術撚可能多少少
有個 ex 都係藝術閪我明

唔好講呢d啦 互相幫忙
你之前幫我好多

我冇乜脾氣

男人黎講都幾麻煩

你好清晰

要自己做出黎既野先滿意
肯定個女令佢有少少野唔滿意就打
既感覺

藝術家唔係一個藉口

拿拿拿我唔係咁既意思

我爸都係咁 我都吹佢唔脹

認同

連保安都知
咁真係好臭脾氣

訓先，各位晚安，聽日又唔知要運幾多件人肉

係自卑
要踩住人先得到一絲既尊嚴

我接受唔到

第4個呀

大家都推得好勁

訓先
各位晚安

早抖

咁唔知 始終你熟佢

唔怕佢走失

人前人後一個樣
我ex都係咁
俾我既理由係
「佢地係外人！ 」
「你係我女朋友 我唔係你面前真 咁幾時真」

有啲咩傾

直頭係

你想呢

我都要訓啦 你都早d 訓 聽日再吹

好

第一次見呢個POST
廢青一名

有咩聽日元朗完, 再入黎傾

沖完涼舒服曬

佢地訓左喇好多都

一切小心

得返你一個唔好亂諗野喇
希望你今晚會有得著

摺埋係被竇氏乖乖地算

玩下電話分散下精神啦
我都訓 好攰

我等緊收工

好 早抖

幾點呀收

6

過左一半喇夜晚

你訓啦

仲諗緊野

早

早晨

strong po leave name

屌佢咪屌佢，有咩面唔面？追你個陣又可以唔要面？

你心d威勢佢睇下，令佢覺得好似就黎冇左你咁，咁佢就識著緊你架啦
出去識多男仔啦

等單走

送比買老婆餅既巴絲

曲線自貼

大家魔零

我都唔知屌佢咩好

佢都唔驚既

自爆

好攰

我都係 岩岩食飽
準備hea一陣再訓

屌，工作

俾心機做野

出面個太陽好勁

我無出去呀

我準備出

你咁早

好熱，d 人肉熟晒
各位外出朋友飲多 d 水，推薦寶礦力比大家

真心熱

咁早呀

去街食飯

完全認同
係屋企望已經覺熱

佳人有約

體感有40度

媽媽同爸爸

好攰啊

未收工咩

都好
我食自己

點解成日覺得星期六日就好早收工

因為銀行半日

早

洗牙

btw 蝗馬

一瞓醒又開咗新po大家早

係屋企都覺好熱

大家早

。 .9000

識我囉

其實銀行都幾正，成日都有冷氣
不過我唔識數數目，點睇？

係屋企化妝出去都熱到溶

好想 sick

熱到成身汗銀行勁多人

啊媽朋友生日 陪佢食飯

咁咪好囉

Jm9

你好想轉行咩 人肉巴打

真係 所以夏天一係唔好化 一係化淡些

想太多，收八

有飯食都好呀 櫻花
我乜都食唔到

？

星期六朝早嘅銀行快極都要排半個鐘

下 8？ 6天工作？

why

點解

我為張50蚊超市卷
好後悔星期五唔黎 星期六要同人迫

繼續努力

銀行有超市卷咁好㗎咩

銀行真係好煩
好多野一定要去
但係去又要排
排左仲要唔一定一次搞掂

孝順女

citi send msg話黎門市就有張

學佢話 食自己 不如應酬下

牙無力

我好似都有收到但係pacific coffee

陪呀媽應酬

pacific coffee唔係之前架咩？

都未化完個額頭已經出晒汗

你講緊我呀

我琴日都收到

我自己呀

星期三先收到

夏天化妝未出去就好似溶哂咁

coffee ？ email？

你有化妝咩

我星期四收到惠康$50

我是垃圾

讓朕安祥地離去

做乜話我

你有冇咩目標？要轉就趁後生！

惠康好似吸引過pacific

係時候要做下冗員喇

已換開心

咁快

仲有幾杯coffee未飲

係架 不過好熟既
都可以傾到計咪出

又可以去掃貨

至少無力幾日

個人覺得starbucks好飲啲

咁都好呀 如果唔係又係係屋企發呆

計埋上次 前後拎左2張

Citi俾嘅Pacific coffee msg

點解成日都有㗎

pacific我飲match latte

張轉就應該唔難
反而係另一半同屋企人關係難拆

*要轉

唔好唔拎

我都話我日日返工都化妝咯，出街就會化

佢send msg😂😂

我都仲有好多starbucks未飲

可以去試下 係時候去換coupon喇咁

做乜你ac係仔黎 搞到我誤會哂

點解咁so

成日飲 一陣都想飲當飯食

藍字絲打唔得架咩

我以前都係食豆腐花 雪糕度日

排快隊得一兩個人咋嘛

又做肥豬

我都以為你係巴

豆腐雪糕

因為連登冇絲打架麻

我好似淨係收過2次

從來都未見過

正 放假落去買杯坐低hea下

叫我？

鳩影架喳

我啊講緊！唔準爭！

我誤會左你係仔

全部都係巴 好似係

不嬲都係

粥囉可以食

有冇心水工想轉？
去到咩階段啊？

致力做一個傑出嘅冗員

計埋張coffee 就3次

咁好 樓下就有？

這是右邊

我本是垃圾

冗到好眼訓！

我好似從來都冇見過超市coupon嘅出現

去元朗啦屌，喺到講廢話

相煎何太急

乜料

Starbucks同pacific都有 幾分鐘路程

我得張citi cash back credit card

試下偷偷地瞓陣先？

美帝咖啡我唔係好岩

污糟啊訓唔到

合埋眼就冇人見到架喇

可以話連垃圾都不如

點解咁幸福

八達通果張？

hi, 93

自己沖？

你瞓地咩？

我去親都多人

咁我係咩

一定係想我個個禮拜都去消費

請先自介

自貼一張先喇

邊間呀你去開？

巴打？好似係咁

恆生

冇圖冇真相

要去洗手間check真d

我都係咁話

恆生滙豐永遠都多人

點check

唔是 cash back個張

得間星巴係屋企附近

樓下乜都冇

樓下有咩

而家少啦好少drink

cashback好似幾吸引

全部都污糟！

又爆暗瘡

惠康 7仔

你有車 揸車出去

屌me都have one

用緊simply cash

飲多d水 早d訓啦

好似1.5%回贈？

shopping mall？

放假就唔想郁

近排我都轉咗飲茶 老喇

我係耳仔邊 岩岩摸到

呢張正些

已經好早訓

Link shopping mall

用黎做自動增值

飲食呢？

無啖好食

我得佢張爛鬼八逹通信用卡

有咩so？

有coupon拎就算啦

依個真 想攤足全日

冇乜心機攪，有時返到去叫佢地沖杯奈斯派索就算

我係嘴

真

又啱 起碼有得用下

有冇人烚開雞胸食

有人幫手沖咖啡 高層

挨多幾個鐘

點解星期六都咁忙

我都唔知，我喜歡我既工作。但係好多人只係當係免費的士
如果博唔到移民返黎可能真係要轉行

星期一到7都係咁忙

整穿佢未？

係得呢間bank咁so

垃圾link

我都係 晚晚落街食

1.5%回贈

食乜？

我都想呀 但今日好多野做

記唔起屋企有高筋定低筋麵粉

家下轉左用大新

夜晚食飯冇選擇

茶記咋

煮少食算啦

又好似係 其他都係得迎新先會有

煮粉*

好肚餓呀 頂

link＋1

我廢事轉黎轉去喇
已經幾張係手

屋企鬧左交 夜晚唔方便煮

佢成日網上登記有coffee coupon拎
不過係habitu

貴

未食晏咩？

貪活期有息

繁忙星期六

原來係咁 無野嘛？

未早餐都未食

habitu不了

食同買都貴

我有3張係手

忙到死

貴到好似去左貴價mall

Link附近有有其他商場？

忙咩

係咪大新最高？之前都有睇過下

D卡多到要cut咁濟

放得一日假係咁

habitu仲要行到附近有鋪先可以去飲

時間好快過

但明明買緊普通嘢

有 都係link嘅 好似係

聽日又要返？

好多大貨返
逐件逐件入電腦
人手又唔夠

我覺得好慢

3.2幾

要去到the one

都係去街邊鋪買

元朗出刀 有冇巴絲係個頭 小心

入code

做下冗員 碌下連登

嘩 餓死你呀

東鐵又墜軌

都要去開果頭先

正仆街

想搵定期做

刀

忙到無時間碌

真 平啲

硬食貴價link真係好垃圾

好慘 幾時收得工

岩先去左沙灘好想曬太陽

咪係
仲要唔好食

我就11點

幫下手者

好難頂

唔敢

咁我知了

好過starfucks pacific喎我覺得

勁
我得兩張

630

兩張黑卡

屌咁早

9-630囉
正常返工時間

高層

都無野可以食到

有神快拜

我係街融左要快手入moko

點解無野可以食？

買碗粥食

活期黎、但要做tasks

求神幫助

再做下功課先

stock taking

咁夜

同埋係無乜嘢好食

唔係夜晚11呀嗎

高層先有人幫

我番屋企等佢熟整穿佢

琴晚先食完

碌下連登㩒下手機

依到好多高層

又未駛我做st
我要將啲新貨個code入返電腦
同埋分貨比鋪頭

出糧要用佢、要簽夠5000（payme就得）、8達通自動增值係佢 （好似係）

正常返工時間 好難挨

食譚仔挨下時間

是呀

係
我呢啲低層係咁架啦

吞多過食、牙無力整碎食物

姑娘

好耐都唔經。

高層幫下小薯

熱溶咗

話說我洗牙咬住支喉
真係咁嘅樣

互相幫忙

巴打加油

我驚留痕

得返50%!

口水係咁出

小薯嘅我明白㗎

好想食！

我唔知

鹹濕！

有冇得抖架？

屌

黎緊cut咁d

佢幫你沖咖啡 你幫佢沖奶茶？

你住邊？附近冇咩？

加價幾勁

我都明

咁快得返一半電

咁多無用根本兩張夠哂有突

係咁出汗 入商場避暑

洗完白雪雪

咁我平時對佢地好啲易話為啲都okay啦

我發覺唔整穿個印仲勁

玩左成朝啦

望到出面咁大個太陽都覺熱

なに？！

kowloon
得mira, Olympic有habitu

咁依個真 有咩事都會幫返手

我同你一樣

一係街 車既熱氣 熱上加熱

過來人

都好用

Mira都方便啊

就是嘛

好驚

睇醫生先會出到個邊

6月我爆得多個陣做左個tests 一粒整穿 一粒唔理

屌點算

係咪擺十萬以上會高d?

求幫忙

我主要用呢張同渣打simply cash

遲d話你知

咁啊.. 我係巴啦咁

Simply cash

都話連登冇絲打架啦

得呢張

其實係咪已經唔係最低？

整穿佢

20萬 一個月收4百蚊息到@@

用simply米仲好

好似大新最抵

講到好出了

simply cash1.5%
但Citi cash back 食野2%

哩句真

食飯好少碌卡

宜家先知食野2%

除褲睇下有無應該有既野

唔係只係你唔了解香港制度

呢張卡得食野有用

我乜都冇架喎

到底你係做咩

之前無用 蠢左

肉巴錫返你

咁驚

夏天真係無動力出街

肉巴

所以講到底你都係高層

你唔係高層咩

連登無絲打

車巴，你果d 洗唔洗一年一次返公司評估運動能力？

做咩咁唔小心？

運輸

無事嗎

不要嗎？我最喜愛60歲美少女

點可以做到免費的士
好好奇

今日起要記得啦

出親去未搭到車就出汗

冇事嗎，要小心

出去等𨋢已經頂唔順

夏天化妝不了 如非必要都唔化

我沖完涼10分鐘就出汗

岩岩東鐵有人墜軌，食完譚仔就岩岩好通返

譚仔

要搵風扇吹實

唔可以離開冷氣地方

其實真係想同大家分享下係呢個社會點樣可以拎資源，唔好成日淨係比大陸人拎晒

小傷定點

洗耳恭聽

我否認

祝佢早日好番

有機會再講

真架 唔你乜都冇先係巴咩

否認掩蓋不了事實

夏天沖完涼個身抺唔乾

我都想知

我唔是60歲

我無野講

知道了 小花

這是對的

好難得化妝
呢年化少左

下

羨慕

搞到我好想知 係咁諗

我都驚，要諗下點樣好巧妙錦帶出個訊息

好似係咁 除非唔係

Google下先

已自動被歸為高層

我除咗去旅行一定會化 其他時間都好少

都係既，係其中一個動力做運動

唔睬你

一講多就自爆

Google到話我地知

唔好漠視小薯

斷估無痛苦

無錯 sl都少d

我覺得自己好叻 番工唔化

剩係免費的士都夠如果我無估錯

冇囉我垃圾

留名等

我個次同我阿哥，同埋佢啲朋友食飯食左2000幾蚊我碌卡

返工打死唔化

我不嬲都好重視下屬

屌，想吃

打到痛

放七日 休養下先

東鐵線冇晒啲大劣人

咁我係垃圾中嘅垃圾

訓陣先，好眼訓

等睇走數

唔準爭！

調嚟做我上司喇

依個真

我返工一定要化

同fd 食飯係碌卡最好時機

食！我仲食左土匪雞

其實真係要郁下，唔郁會好多病痛，老左你就知

以前貪靚

係呀～一大班人啲錢又大舊

讓比我

唔好咁遠我就出到黎

好慘 又要早起身化

西班牙竟然有日本放題
計番$160港紙
性價比好高

你地停低個陣郁下手腕手指放鬆下啦

有時會落街跑下步

所以我咪日日5點幾起身囉

依家可免則免

強迫

你點呀？

我中學果陣有個男同學話佢每日要早2個鐘起身吹頭set頭整到番學唔會比人捉，諗起都覺得痛苦

我有口齒架
尋晚有找數

好彩食飽先見到

元朗有廢老持刀傷人個後生仔係我舊同事

大家去元朗要小心

我有1段時間隻手腕痛到一打字就痛

調過黎可以遲5年退休
最多我寫好你

好早

好似好好味，我最鐘意食野

都係 間唔中化下就算

我個post唔駛對客，但做嘢過程會見到客

召喚月巴

我以前中學都係，因為電攣左個頭，要夾直返學

噚晚你最叻

係香港先貴

再遲多5年退就70喇喎

發炎呀 可以拎工傷

我4點半起身

心血來潮會化下

依家冇野lu

老板見我地係咁食
好似唔太高興

心情特別好同差個陣

我不嬲照顧人

食咗嘢未呀 心情低落都要食嘢㗎！

冇興趣
豬耳

再夜瞓啲可以直接通頂

小心保護身體 有排做呀

豬耳here

唉屌工作

我鐘意食砂砂湯底，但依家好似唔見有

我唔得 返工辛苦

暖男巴

仲有幾十年...

自問講唔出口自己係
但會身體力行

早睡早起

三十幾

我識親d暖男都唔係我男朋友黎

唔洗下下講出口嘅 做出嚟嘅人地就會見到㗎喇

差少少鼻塞 都無咩野

通常十點左右訓

食嘢食藥再瞓陣喇

係mk入緊去

真係好早不過你真係太早要起身

thx

你識親個d都長期黎m

呢個就係我做人態度 默默做

好過齋講唔做

調教下依家果個 如果唔係搵過個暖男做男朋友

約去唱k狂歡啦

但又好多呢d人

人地更年期

今日既節目都未搞掂

睇緊元朗live

而家有得抖下啦

咁快又傾左咁多頁

希望

月巴hi

黑絲

Shk新商場

想搞咩

認同佢好委屈

真心 唔好去街 夜少少先去飲

我都覺

爆熱！

但都係鄧絲打辛苦

係 而家洗唔返白

佢既壞大過好

嘗試下感受下睇下接唔接受到出去買野飲先

唔好 你會好後悔好後悔 認真

無錯

正 綿綿冰
好多年無食過

至少依家聽落係咁

總之都係衰
雖然我唔識佢
有無好野講下洗白

變朋友

我而家都係舊同事最多聯絡
無計
真係有事拎電話上手 唔知搵邊個好

地雷位又大又多

我都係搵中同/大同 舊同事反而好少 得閒出嚟食下飯都會嘅

做緊水記外判here

中同好多各走各路
唔多再約

有幾個會keep住contact 真係死黨果啲

得一個

真係有好多都唔會有聯絡

好大部分
無計 我都唔知可以點

個post快左咁多既

呢幾日都好快 我都無追哂d po

好似好多都同以前讀書果陣唔同咗咁

無計 有d入左廣告 日夜顛倒
我做呢行 日出而作 日入而息
無得做朋友

我有啲fd都係做event果啲 做到勁夜 搵佢地食飯都難

好認同
一hea回 多幾次
或者幾左唔出
幾次就無癮
多數都係咁斷聯

我岩岩見有人俾人刀仔整傷

就算做同行都難約
間間校都唔同時間放假 活動 畢業 全部唔一樣

我知呀 阿伯嚟 仲要大叫 黑衫殺人

依家做老師其實都真係好忙

唔係不嬲都忙架咩 勁多野做

其實我地方okay都會三更半夜出去陪人
不過人地而家個個拍拖到穩定期
唔駛要我lu

傾唔埋

唉 幼稚園好好架啦
再小學中學仲大獲

我本身鍾意睇蘋果live 但我覺得蘋果live做得麻麻地咁 d鏡頭唔夠靚

有好多行政嘢要做好似係

唉 好難架 我中學最好個朋友都無再聯絡
反而中學friend 搭friend 識個一個 仲聯絡緊
結婚做佢伴娘

係呀 所以圈子細係有原因

單身嘅我嚟圍爐

係呀 所以同你地傾好過

咁直

你住邊 我唔介意約架

來吧

快到呢 冇睇一陣就幾頁

你都係港島
咁都係 不過我唔係即用即棄
點可以咁對我

小學中學應該仲多events要搞

家長我都無問題既
反而小朋友有事 家長唔接受仲煩

蘋果就睇新聞 立場睇live

個傷者係我舊同事

係咪佢生活壓力大 自己都減唔到壓

好煩架
開放日已經煩
我地仲要星期日開放日

出嚟做嘢之後圈子仲細咗

一齊傾計

我追過下po 見你做幼稚園老師
我都想做 可惜自己會考唔爭氣

不停爆post

九龍區 其實唔遠嘅我都真係可以出嚟㗎

五科合格就得

係 返工果到仲要全男班

哦 近油尖旺定將軍澳
好方便姐

返工全女班

算啦 呢d好講timing

佢依家情況如何呀

九龍here

水

咁都中
咁岩得咁橋

放假都要返去做嘢 好慘

岩晒啦 交換識下

推爆佢 雖然我一陣要潛一潛水